CityU Non-Jupas

大家收到interviews offer未啊
祝大家有PolyU conditional offer

打錯左:
大家收到interviews offer未啊
祝大家有CityU conditional offer

offer god

City media yr1派未

你有冇收到offer